龍心呢件衫成個特工咁樣

邊度買型能到

三藩市福青幫第二把交椅

猴子農

克林醒

絕心438

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

大師兄返來了

好似張飛攞住把關刀係咁郁來郁去好型

歡迎各師兄弟歸位

講聲支持呀sir 就咩事都無啦

香港警察叫停國歌 搞港毒？

傻閪推傻閪上位？

絕心426呀屌你

龍心四三八